%@Auteur: Amaury Adon
%@Dif:3
Calcule les expressions suivantes en faisant attention aux priorités.
\begin{multicols}2
 \begin{enumerate}[label=$\alph{*}{=}$]
        \item $2\times 3+3\times 5$
        \item $ 3+3\times 3+3$
        \item $10-(5-(4-(3-(2-1))))$
        \item $2+(3\times (4+5\times 6))$
        \item $2\times (3\div(4\times(5\div 6)))$
        \item $2\times(3\times (4+5\times (20-2\times 5)))+(5-2)(4+7)$
\end{enumerate}
\end{multicols}
%@Commentaire: Les priorités sont abordées ici abondamment.